[倫敦返香港]因航vs處女

9月返香港
唔知坐因航定處女好
價錢差唔多嘅情況下坐邊架好?

因航 多機揀，時間靚過處女

其實因航係好坐d

維珍又細又成日壞

時間無乜所謂
主要係坐得舒唔舒服同食物

呢樣真，不過 787-9

六月坐完因航我覺得可接受

落gatwick搭因航a350

BA

我老婆去程坐gatwick回程lhr
佢話777好啲…

因航改程77W未改3-4-3好J埋佢. 下年改晒3-4-3真係

其實係我上次坐因航有唔愉快經歷
未試過處女 心思思想試下
但見評價又麻麻

因航for sure

BA 更好

開始出其他航空公司啦
留名等睇叫你坐中東三寶轉機番香港

因航PEY 或 J
Virgin 就Y, 反正因航Y餐真係DKLM
BA狗也不屌

唔明

唔撚係掛 除左個terminal有乜好

因航就搭premium econ以上
要坐econ就揀處女

處女econ舒服過因航?

因航 for sure

講得出你一定無搭過曬三間鳩up

以前搭開處女，都唔算差，中規中矩。因航無搭過，貴咁多 長途機除左upgrade外 econ都無咩分別，我都係訓食同埋訓

因航去倫敦一定最好
ECON都唔會差
A359衰過坐777
但A359有直播英超波睇